{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058130",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "겐로쿠우동 서대전점"
    },
    "text": "<大田広域市中区鶏龍路918番キル24の兼六うどん西大田店>当店はお客様に寛大にご来店いただくという事実に感謝申し上げます。 私たちは春、夏、秋、冬を問わず、様々なメニューでお客様に幸せな食事を提供するために努力しています。 1つ目に自慢なのは、コシのある麺のうどんと純そばの含量が高いそばです。 食感がぷりぷりして楽しい食事を作ってくれるうどん麺とそば麺は、お客様に良い経験をお届けします。 また、私たちのうどんは濃厚でコクのあるスープで有名です。 5種類の天然材料の調和とともに、焼きネギ、コショウ、薬味が組み合わさって料理の味を最大限に引き出します。 メニューオプションを変更して、お客様の好みに合わせて提供することもできます。 小さな子供や高齢者は辛さを望まない場合があります。 キッズセット、ざるうどん、ざるそばなど、さまざまなメニューをご用意しております。 また、替え玉の追加も無料でさせていただきます。 多くの方々が訪れているだけに、お客様がいつも満足していただけるグルメになるために努力します。 当店は日本の路地裏食堂の雰囲気を演出し、カップル、家族に良い食事スポットとして知られています。 従業員とアルバイトはいつも親切に応対して楽しい食事を作ってくれます。 訪問しやすい位置にありますので、お越しください。 営業時間は平日は11:30から21:00までオープンします。 メニューは多様にご用意しております。 価格もリーズナブルなので、多くの方々のご来店をお待ちしております。 場所情報をお伝えしますと、西大田交差点駅から徒歩5分のところにあり、ナビゲーションで「元禄うどん西大田店」を検索すると簡単にアクセスできます。 皆さんありがとうございます。 さらに、スープが熱くてさっぱりして二日酔いにも良いというニュースもお伝えします。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は平日は11:30から21:00までオープンしています。"
        },
        {
            "question": "当店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は大田広域市中区鶏龍路918番キル24にあります。西大田交差点駅から徒歩5分のところです。"
        },
        {
            "question": "当店のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "当店では様々なメニューをご用意しております。うどんやそばのほか、キッズセットやざるうどん、ざるそばなどもあります。"
        },
        {
            "question": "替え玉の追加はできますか？",
            "answer": "はい、当店では替え玉の追加を無料で行っております。"
        },
        {
            "question": "当店のスープはどのような味ですか？",
            "answer": "当店のスープは濃厚でコクのある味わいが特徴です。焼きネギやコショウ、薬味との調和が料理の味を引き立てます。"
        },
        {
            "question": "当店の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "当店は日本の路地裏食堂の雰囲気を演出しており、カップルや家族にとても人気のある食事スポットです。"
        },
        {
            "question": "当店は子供連れや高齢者におすすめですか？",
            "answer": "はい、当店では小さな子供や高齢者にも対応できるメニューをご用意しております。キッズセットやざるうどん、ざるそばなどがあります。"
        },
        {
            "question": "当店のうどん麺とそば麺はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "当店のうどん麺とそば麺は、コシのある食感が特徴です。食べ応えのある麺でお客様に楽しい食事体験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "当店のスープは二日酔いにも良いですか？",
            "answer": "はい、当店のスープは熱くてさっぱりしており、二日酔いにも効果があると言われています。"
        },
        {
            "question": "当店の従業員は親切ですか？",
            "answer": "はい、当店の従業員はいつも親切に応対してくれます。お客様に楽しい食事を提供するため、心を込めてサービスをしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 478
    }
}